(台測)莎賓娜的顫慄冒險 第1-3季

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

根據漫畫《莎賓娜的顫慄冒險》(The Chilling Adventures of Sabrina)改編新劇由Netflix接手開發，直接預定兩季，共20集。將與CW大熱新劇《河谷鎮》共處一個宇宙，兩劇都是根據阿奇漫畫改編。莎賓娜是阿奇漫畫中最受歡迎的角色之一，但沒有出現在《河谷鎮》裡。故事聚焦年輕女巫Sabrina Spellman，她半人半巫，致力於與威脅到她自己、家庭以及人類性命的邪惡勢力作鬥爭。充滿超自然、恐怖、魔法、巫術等元素，風格類似《羅斯瑪麗的嬰兒》和《驅魔人》

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

終於有人開post
好睇好睇

討論PO係影視台不過沉左 呢到係直播